朗迷入一入黎 大家笑下

有咩好笑

好尷尬😅

笑到我腸呀胃呀跌曬出黎

………連登美斯迷真係好撚垃圾

25

邊夠你高汁

😂

链接失效啦😥

死圖牙